鬥紅對班有錢離地藍絲好有用 因為佢地好多唔係真愛國

有一批就攞外國護照
呢班就最仆街 由其是係個班明星偽人
中國依加對你唔好咩？點解要移民？點解要做洋奴？
真正愛國既人係唔會咁樣做 係咪對國家無信心？
你地覺得歐美好過中國？做咩勾結外國勢力？

呢班直頭可以叫佢地做漢奸！

有一批就係香港食自由行飯既 同埋做國際生意既
日日屌話你阻住佢做生意
咁就岩啦 香港太自由啦 日日都罵政府
應該就全力支持一國一制 保持政府威信
維持國家穩定 一國兩制已不合時宜

跟住佢地又話唔好
咁即係點呀 你即係話國家依加制度有問題呀 ？
我覺得好好喎 你有咩居心呀？

有批就信教既
呢班就重死 我地黨呢就無神論既
就算信都應該要信返我地中國既神明 你走去信耶穌？
我就全力支持國家拆哂教堂佢 燒哂啲十字架

依加香港黎到今日 係要行加速主義
淨係見到班藍絲 唔係用華為小米已經可以屌柒佢
話佢唔支持中國產業

政府帶頭搞文革
要鬥就紅撚過佢地 愛國過佢地
學小粉紅玩批鬥先有出路

十年 本地蛋 少年軍